發現男朋友玩ptgf, 然後佢同我講我先係佢既full-time gf.

我知佢係貪得意玩下, 知衰想氹返我.
不過佢咁講我者係咩意思？我應唔應該原諒佢？

原諒
分手

full time 雞

有得一次 即係有第二次 好似係

咁你試下出去搵一堆ptbf, 佢唔准嬲, 咁就公平哂

full time 咩收費
免費?

樓主有賓周就原諒 無賓周就分手

原諒

樓主有乜野服務？聽日約你得唔得？

佢仲有freelance gf

你地叫我原諒佢但係負評比較多
我諗都係分手好d?

有full time 仲搵part time 佢咩人應該依加清楚哂啦

打苦頭

搵炒散都唔得？
唔想翻full咪炒散囉

想問前景，點晉升？
一年幾多日假，遲到洗唔洗扣錢？
有無醫療保險？

即係話你係佢私家雞

會俾多次機會
反正如果係已經唔夾
你兩個都好快散

分啦仲問 佢一定仲有厄你其他野 仲要比你返現先tum你

定係個意思係full time 雞係你呀？

去秘撈啦

Full time無糧出 pt先有

你去做ptgf之後做幾個唔同客之後同佢講你搵過我做過 咁未打個和囉唆

你係佢ptbf 咋

證據呢

無證據唔好屈佢
唔該鴨免del post

咁都要問 衣家啲後生腦裝屎